====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le passage à l ' acte exigerait une maîtrise d ' ouvrage puissante qui passerait par la mise en place d ' une équipe dédiée franco-suisse et la création d ' un dispositif d ' opération d ' intérêt international sur le modèle des opérations d ' intérêt national (OIN) et d ' une structure qui s ' inspirerait d ' un établissement public d ' aménagement .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ exiger, puissant, intérêt, intérêt ]
boulique :: 3 :: [ exiger, intérêt, intérêt ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
boulique_niveau2 :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
alethique :: 1 :: [ exiger ]
deontique :: 1 :: [ exiger ]
pas_d_indication :: 1 :: [ puissant ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ exiger, puissant, intérêt, intérêt ]
boulique :: 3 :: [ exiger, intérêt, intérêt ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
boulique_niveau2 :: 2 :: [ intérêt, intérêt ]
alethique :: 1 :: [ exiger ]
deontique :: 1 :: [ exiger ]
pas_d_indication :: 1 :: [ puissant ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ exiger ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ puissant ]
Total feature counts: 20

